我同神之廢青結左婚成年，大家點睇？

雖然佢單方面離婚，但係無簽字我係唔會承認，依家或者佢鍾意嘅係垃鳩圾大波小耳，但係我知有一日佢會見到我嘅好。。無諗過咁快就一年，多謝感情台嘅巴打當初俾我地嘅祝福 我會繼續幸福落去㗎！！！

發撚完癲未

我愛你

賤格！！！！死仆街 點解你會咁出名 好嬲好憎你呀！

佢邊係0

你做咩話波波垃鳩圾

第三者臭雞

我想含嗰個講起佢都唔講我

收嗲啦你老木

啱呀！

話我唔緊要 咪話佢得唔得

你係我baby喎，點捨得鬧

巴閉囉

枝枝Hug Hug
最憎拆散人既第三者

收嗲啦

有撚

hughug
仲要成日喺我面前依yup, 依家連我個friend都搞埋

我個friend點解講得出你個名呀 你講呀！

我驚我會心碎

勁

有家室的男人

收啦肥雞

我同波波

Ok good

佢想fuck你

我想你fuck我。。一開始明明我地每晚都夜夜笙歌

Gay

你唔係信呀?

我信架

邊個唔信我依家屎眼仲有當初佢中出我嘅殘精！

ff完未

好變態

你條女知道真相都仲肯同你一齊。。唉，算啦，真愛黎㗎。。唔阻你啦。希望佢次次俾你屌嗰時都唔會諗起我同佢都見過你個高潮樣啦

動物台真係多垃圾

下！？？？？？？？？？？？？？？？

唔好ff咁多

感情台係連登最少垃圾嘅台囉，除左會員車頭大燈之外

我有份觀禮

agger

2016年最喜慶嘅一日

是你偷偷轉身拉我入廁所 教我點樣揸我個波
揸揸下 爆左 得返半個

屌你老母，上緊堂呀，咪鳩引我笑啦仆街

on9

含撚堂?

喜你老木

我做到master啦如果係嘅話，應該係我開班

你做到master就唔洗開post叫春啦 收啦 屌你老母

揸埋半邊

唔好啦 隆胸好貴

覆tg未

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

要緊 佢唔柒覆我

master都可以叫春囉，無衝突

叫春master

叫春同含撚都係，煩鳩！

煩鳩都係你 唔洗望啦

恰鳩我一個

抵撚死

屌你老母 你係咪好好打?

一隻手指尾ko死gay佬

弱不襟風

唔好咁癡線啦

死gay佬 講緊你喎

神之廢青 負心漢
波波你跟我啦
唔好跟依d 臭男人
俾返個老公人

祝樓主同老公 屎眼永續，五十年不變

點維持配偶性生活嘅滿足度同新鮮感

想折散我同波波

no 係你

ff下好啦 兵黎架咋你

有冇幫佢含過撚？
佢條撚幾粗？射果陣多唔多汁？

dll木

你都唔信我

點解成日比人離間我地

神之廢兵

唔好咩

同垃圾結婚....rip